青春有你(2)虞書欣小姐姐繼續沖鴨

《青春有你》第二季（英文：Youth with You 2），是中國愛奇藝推出的偶像女團競演養成類真人秀節目。本季節目改為女生選秀。節目賽制是從各家經紀公司或練習生公司選出109位（其中1位於開播前退賽）參賽，在4個多月中進行封閉式的訓練及錄制，最終由全民票選出9人組成全新偶像團體出道。

大愛虞書欣小姐姐❤

垃圾節目

咁撚樣衰, 打到白晒都改變唔到

有冇咩靚女 靚到好似怡人 雨琦咁樣的

張楚寒🐰🐰！！！

沖鴨

喻言

得罪講句 全中國無小姐姐會令得過雨琦

咁又唔會
大把靚女在凡間

例如小妹

滾啦on9

Gchi💘✊🏼

許楊玉琢

十面埋伏2練習室 A組氣勢、舞蹈整齊性上好過公演兩組好多，公演個兩組睇個時直頭想SKIP
我怎麼這麼好看練習室 B組王承渲好合適呢種可愛活力風格既歌曲，成首歌佢都好亮眼，當然R&B All Night個種慵懶性感佢都ok，但可愛甜美更加岩佢

On lun 9
垃圾支那人

覺得有點甜新A組係表現最好個組
上次公演兩組有點甜都好悶
但新A組做得自然同投入 cute得嚟又搞笑

我都好鍾意呢組

點解要揀張Shaking咁醜嘅相

Shaking

真係最怕rapper唱情歌 佢唱想見你一開口 我就已經搞唔掂

因為諗唔明點解個造型搞成咁都可以照放上雜誌 搵個普通人幫佢地set造型同影都好過呢啲十萬倍...
王承渲仲要搞到成個男人咁（黃渤）

上官喜愛+乃萬勁正

雨昕加油沖鴨

曾可妮加喻言好正
只對呢對cp有感

虞書欣

劉雨昕
金子涵

今日loop左好多次想見你b組。。。發覺趙小棠真係幾靚。。。

今日瓜 小心劇透

LM我涵

講還講 可摸耳唔好用沖鴨嗰啲大陸詞

好想乃萬出道

上官喜愛做leader真係不得了

佢個rap好正

劉雨昕十面埋伏好撚正

Nineone shaking 喻言 劉雨昕 金子涵 虞書欣

頂 早知唔睇
好幾個鍾意嘅都foul咗...
王欣宇

你鍾意邊幾個

睇瓜話卡位係魏辰 符雅凝 勾雪瑩 宋昭藝 馮若航

有人話決賽延遲到六月
上年男版都係咁撞

SNH48上過 Show Champion

啲應援好大聲

冇埋堆或者同公司就慘了
不奉陪應該踢走葛
淺橘色踢謝/子涵
Lion踢陳鈺/王承渲

冇可能踢shaking同金啦，本身已經冇vocal， 咁多個入面得佢倆個唱得好啲，再踢佢哋唔使聽啦首歌 (雖然後期有修音，但現在都起碼要過得去)

咩名

覺得lion踢林凡

非日常似踢宋昕冉 佢實力最一般又唔算埋到堆

我感覺謝可寅會自己選擇轉隊 好似之前讓C咁

支持我琪

王欣宇、七穗同魏辰呀...

呢到係咪直接變咗「有無人有睇青春有你2 post 2」

利申 21號房鐵粉 希望欣棠雪三個一齊出道

魏辰

Top9越黎越正 點搞

非日常狂歡嗰組應該幾正

雖然好想王承渲入但top9真係諗唔到邊個可以換走

超期待

今次好多都好有實力

無理由咁快就定 一定最後有人爆冷上左去

個金吉雅初舞台一出場個個拍灑手
仲要好有自信覺得自己會A
點知過完第一輪佢就影都冇
同房三個都咁紅 個心一定好酸

我反而期待lion

我覺得始終本身係rapper嘅其實好難融入
個個拍哂手係有氣勢啫
同埋真係唔係個個都好似奶萬shaking咁願意或者可以放低原本嘅自己走出嗰個框

想知邊日會做c ， 許vs 孔vs趙

*個

劉雨昕

有瓜爆左

王承渲！王承渲！王承渲！

想見你最後果句我願意真係

創造營預告
小鹿同Victoria唔識老咁

問個低能問題
票走姐係比隊內嘅人投票投走？

隊內

我愛喻言小姐姐 佢真係咩都掂 個初舞台殺到 之後首首都咁正 上星期個R&B all night真係正到🥰🥰😘

lion 應該會踢林凡？
王承渲應該唔會 話哂佢主要跳舞
同埋踢佢唔驚又嚟多次四姊妹咩

喻言真係好掂性格又好
次次鏡頭cut到佢啲reaction都好正

茜茜❤
小豬咁快畀人cut晒
快到
感覺正過青2好多

Lion無踢陳珏!?

估到 陳珏唔太識講野
踢走佢好似明恰佢咁

崩圖個個都有啦

唔知幾時開始踢人要就住就住
真係好僧呢種文化

本來我唔睇呢d節目 但係係youtube睇左佢個易燃易爆炸舞台之後開始留意佢 個人好冷靜 發揮好穩定 靚到痴線 之後就開始追青你2 望住佢人氣慢慢升真係老懷安慰

狂賀自己foul左可以好好休息
唔駛再俾剪輯師剪走啲鏡

而家有人傳想請埋吳亦凡代小豬個位
exo三子合體

KRIS唔識跳舞

去睇下先

依家出道位都鎖得好死，書欣，kiki，喻言，雨昕，shaking，安崎，泰洋川河起碼一個，呢到都7個，仲要依家棠同雪兒啲fans都多，大公司如果想出兩個應該冇問題，係睇公司想點
淨返一個位，據聞樂華(金子涵)同覺醒(劉令姿)都同iqy 傾緊，加上人氣唔差嘅乃萬同渲，幾個爭一個位

當然可能有空降，但我覺得機會細啲，今次個節目咁紅，唔會好似上年咁亂嚟掛...係空降我諗都係vocal，睇下3公淺橘色有冇vocal爆到

話說前9唔計安崎，全部都好高，最矮個個都168，如果安崎高啲好啦

換走趙小棠ok?

換走趙小棠要乃萬/令姿

佢人氣又夠top9，2pick又唔會跌，加上大公司，佢間公司係大陸top1，要出兩個話咁易，本身佢就陪讀嘅，點知紅咗，係睇公司想唔想佢出

其實小棠可唔可以唔好再化濃妝，俾係初評級嘅小棠我，我會開心啲

寧願3大vocal其中一個入都好過趙小棠

換哂愚輸欣同趙小棠就最開心

屌大陸節目，好核突

小棠素顏同有化妝個樣根本無分別。。。
尾到。。。

Skr Skr應該要拍中國新說唱 會唔會撞左期

佢幫愛奇藝拍咁多節目 應該唔會過檔

係咪得我一個覺得佢好西

點解依家仲會有人睇支那綜藝

喻言好有反差萌

講實力嘅話 林凡應該係入面最差 所以踢佢

練有點甜喊得好好笑嗰個
佢個樣都幾可愛不過最近好似肥咗少少
陸柯燃仲正 又瘦又高跳舞都好睇

佢係不奉陪c位
聽聞係性感嘅歌嚟

聽講會播排名+三公 一陣呢個星期都播唔曬三公就頂佢個肺

今個星期六日仲有創造營睇
好幸福

3/5先線上公演喎 擺明下星期先播
今個星期兩集應該都係公布排名

黃欣苑跳舞都幾好睇
但一開始個髮型太老土
次次表演都好kam咁

係 一啖砂糖一啖屎
今個星期又要睇aqy垃圾剪輯

唔係呀覺得佢幾襯短髮

啊又要等

Gel下會好啲囉
唔gel好死板

胡馨尹算係賽前大熱，王清有份上快樂大本營都淘汰死亡歌姬同費心源一定係造票走

有冇人鍾意台妹陳品瑄希望佢留得低

lion啊

我中意非日常同敲敲

青春加點戲

開始幾pick佢 眼大大咁 但真係太少講野圈唔到粉

開頭*

我覺得星期四似係三公選歌同練習(60人)
星期六係排名
下星期先有35人練習

好心iqy俾心機啲剪啦，好似上個星期六個集幾好，舞台唔好加埋啲垃圾特效同分鏡，練習室一鏡到底仲好

上個集唔長氣 睇到好開心

佢跳舞好正 可惜個人太怕醜

有時聽到佢講野都好細聲 睇佢同虞書欣個啲一組佢都好怕醜 明明氣氛都幾輕鬆

Kiki上次上呢個節目啲鏡頭少到

絲芭就黎破產無錢科金
SNH啲分團執剩兩隊

王清好唔抵

啲垃圾特效同分鏡核突到啦都唔知咩眼光嚟

渲同佢媽都幾似

瑄淘汰
其實我唔明孫芮有咩好，竟然去到15

岩岩先發現到符雅凝 又out左

符雅凝 李依宸

我覺得佢上期最後100秒幾搞笑

要抽名額 等睇repo啦

討論一下 大家最想邊位c位出道
我先 劉雨昕

我估愛奇藝會做票令安崎C位出道

雨昕加一

唉 鏡頭前雨昕吸引力大D

一定係許佳琪
左右雨昕+書欣

加2

我想睇喻言玩青春加點戲呀～

我覺得佢實力差緊d
劉雨昕安崎孔雪兒比較全能

大家會唔會睇創造營？我本身對呢啲冇乜興趣 係為咗lisa先睇青你 依加諗緊睇唔睇好？

我就未必追 我當初係因為lisa先睇 之後先比啲練習生吸引 但係創造營啲導師我無咩興趣

睇咗第一集先啦
好睇咪追囉
btw我已經有pick

唔睇

咁快

唔會啦，其實依家安崎個排名已經好多人話高左，係iqy捧佢，大陸好多唔同榜單個啲，佢冇一個係係前9，集資排15...真係圈唔到飯
不過好多淨睇節目嘅就會覺得佢值呢個位，因為佢有實力，同多鏡頭，佢2 pick,1 pick 如果iqy唔幫手，佢應該大跌

不過依家有條音頻流出左，話佢二公咪咀，唔知點收科...
P.S 二公個雲錄製其實係前一日已經錄左，所以雲錄製時已經修左音，但正式播出係又再修，total 3 個version 依家話佢係第一個version 已經係咪咀......

我都係lisa先睇，創造營認真作為曾經的exo-l，冇興趣
同埋雖然iqy剪接真係好垃圾，但舞台，歌個啲都幾好，創101真心好老土

徐藝洋
SM情意結

我私心劉雨昕

我私心喻言 但劉雨昕同喻言我都服

冇人講戴燕妮嘅？個人私心覺得佢最正

R&B個句u can be my boyfriend...

如果係喻言我都服

喻言正常黎講都有位出道架啦
大陸果邊講話乃萬係同jony j一樣請返黎既 所以唔會出到道？ 有無人知係咪真？

其實真係唔太中意安崎 明係iqy做比佢 要講既話其他人人氣好佢好多

王心茗老豆封信寫左武漢病毒
即刻俾啲大陸人狙擊

戰狼們最中意玩連坐法 王承渲無lu

真 土創唔知點解真係好大陣土味 認真追唔落 但青你成個feel都型d咁 唔知係咪偶練影響

創1係有美岐宣儀先會想睇下
但今季創真係麻麻 導師又唔吸引

Iqy啲預告，個個都好似好唔鐘意非日常
但demo好聽，投晒啲大熱入去，依家鬧緊iqy歌騙

我都唔明，騰訊咁有錢，都可以搞到咁老土，勁趕客
Iqy審美係正常啲，上次二公例外

虞書欣，kiki，小棠，雪兒，shaking，金子涵
前9有6個，認真陣容幾好，又高又靚女
但佢哋係預告好似唔多鐘意首歌
如果係歌騙，iqy

唔好話香港，大陸今年講到明冇演唱會，冇大型活動，以iqy嘅資源㴝講，呢個團出道就係巔峰隔離騰訊自己都大把資源，青你就要靠自己公司，所以...

本身我覺得大陸都冇可能好好搞女團，有得做戲就去做戲，冇嘅就失業咁款，但見今次上位圈實力，顏值都有，真係覺得唔好好搞好可惜不過再望下iqy都係算啦

偶練咪出左個團 nine percent 成員合體時間少到可憐 求其出幾首歌 大多數時間都係成員們自己活動 都唔知出個團既意義係咩

Ninepercent 由出道到而家都同個人出道無分別
連佢地解散團綜都係一人一集 每集錄下單人日常工作
只能說愛奇藝垃圾到不得了
講真個句對佢要搞女團完全無期望
有定心理準備最多只係個機會比佢地吸多啲fans 或者參加多啲綜藝節目

我嗰陣鐘意農農鐘意到去左深圳睇ninepercent演唱會
而家就不了
果陣真係好熱血
但係演唱會之後佢地就分開哂，各自活動
好似只係為左賺錢先眾埋一齊，賺完就散咁
好傷心囉

Npc又唔可以怪iqy，本身好似想好好搞，不過樂華唔肯放人，iqy搞唔掂，最後變到咁。。。

不過上年unnie(?)同rise都搞唔起

新一集，要棒邊個做C好明顯...大半都係lion，其他真係冇嘢播咩
非日常前9有6個係到都係配角，慘
敲敲似係最尾，淺橘色幾好聽，仲要咁多vocal

雨昕，喻言，書欣我都鐘意，最近get 到kiki同雪，但好坦白講個人發展㴝講虞書欣最後冇c位不如卡10算數，佢出道就係拖飛機(唔係實力上，係名氣上)，如果佢係C都拖得名正言順，唔係c就...個人發展算數啦，iqy咁衰

當然如果iqy認真搞團另計

劉雨昕lion屌打成隊

其實唔係話要幾多鏡頭，但佢點都係7個星期第一，前期大陸幾多人因為虞書欣先睇青你，一開始iqy係咁買啲黑熱搜俾佢，搞到佢係咁俾人鬧，點知佢靠自己返盤，我諗iqy都冇諗過，依家明顯唔想佢c。依家節目紅左就咁對佢，fans 嬲都正常，俾iqy用完即棄

同埋非日常話晒都咁多大熱，鏡頭真係少左啲，其實今集咁短，lion佔左半集，剪長啲唔得架咩，其他組都好短，iqy完全係趕緊人去睇創造營

星期六播排名啦應該

唔播愚輸欣耳根清淨哂

安崎又爭C位佢表情永遠係得咬唇同埋射哩眼 好油膩

林凡係雨昕隔離跳到成隻猩猩咁

不奉陪nineone carry全隊

Kiki同雪兒孖辮look超靚女

真係差幾遠，唔怪之得被人票左
不過呢一款powerful男團少少嘅舞，雨昕真係無敵

青你2 第三次公演分組 公演分組

《Lion》：
A：馬蜀君 劉雨昕 安崎 戴萌 上官喜愛 蘇杉杉 宋昭藝
B：喻言 陳珏 戴萌 林凡 蘇杉杉 魏辰 王承渲

《不奉陪》：
A：劉令姿 費沁源 葛鑫怡 莫寒 許楊玉琢 張夢露 張語格
B：陸柯燃 段小薇 靳陽陽 莫寒 乃萬 曾可妮 張語格

《敲敲》
A：林小宅 陳品瑄 陳昕葳 蔡卓宜 傅如喬 韓東 七穗
B：秦牛正威 張楚寒 陳品瑄 傅如喬 胡馨尹 王欣宇 朱林雨

《淺橘色孤島》
A：勾雪瑩 夏研 段藝璇 李依宸 王清 張鈺 左卓
B：許馨文 戴燕妮 符雅凝 李依宸 王清 王婉辰 徐紫茵

《非日常狂歡》：
A：孔雪兒 馮若航 金子涵 宋昕冉 許佳琪 謝可寅 徐軫軫
B：孫芮 虞書欣 黃欣苑 孔雪兒 孫美楠 許佳琪 趙小棠

其實前期劉雨昕Ｄ鏡頭都少到查無此人 係呢排先開始有鏡頭
因為開始有亮點
另外想知咩係皇族 有邊Ｄ係皇族

劉雨昕完全輾壓

Iqy明顯捧嗰啲就係皇族

啫係iqy 官方主棒嘅人？一開始渲有俾人叫皇族

今集hea到唔知睇咗啲乜 啲片越嚟越短

安崎一定係
謝可寅都算 勁多reaction鏡頭

明顯捧個啲，因為每年都會有啲人氣同排名唔match嘅人，所以依家好多人一開始已經揾邊啲係皇族

渲本身都唔係，係冰清玉潔個4姐妹自己蠢，俾晒機會iqy，個個都同情渲，但跟着iqy開始惡剪，剪接明捧渲，但公演贏個個又唔係佢，好多人就話渲皇，加上係台灣人，佢哋成日話iqy係台資

仲有安崎都幾皇

死sm話出女團講咗咁多年都仲未出
啲人話lami都走埋

又水左一期。。。

呢個好似唔準架，計埋同組個啲人架

有無full list?

我見過呢個，前期嘅，應該點計都唔會有個個總時長咁多

唔特別數啲時長
剩睇節目都知虞書欣謝可寅安崎啲鏡頭最多

胃痛姐

話說王清已經去咗拍戲

3AM

邊套

上次男版d人勁廢 我睇完幾集就冇睇

睇完今集我好想做滅火器

喻言屌撚死你

身材管理最好Top3 ：喻言、劉令姿、曾可妮

喻言：三年沒吃過餅乾、零食是大棗核桃，休息的時候也在做卷腹
劉令姿：零食只有心情不好才能吃
曾可妮：馬甲線大家公認

個身材管理too3次序有冇錯到

打錯字sor

兩個ace，一個偏舞蹈，一個偏唱歌

唔記得個名，好似係包貝爾導演，有Pinky,101個個
有人話因為咁，公司同iqy傾好咗今次淘汰王清，如果唔係點會一淘汰就入組拍劇

想俾喻言親口屌

蘇杉杉蠢蠢地幾得意不過真係太廢

最期待係lion組
敲敲首歌好似比想像中好聽

不奉陪 播左三分鐘都無

蔡徐坤有份做奔跑吧
唔知有無機會帶埋班女上

佢真係好醜

王承渲同陳品瑄都好正

屌朱林雨
有冇人同我一樣覺得馬蜀君好撚造作 又誇張
點解仲未out

btw魏辰

雨昕x2046

孔雪兒好正

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

魏辰真係慘
爆得太遲

會唔會到時vocal組淨返幾個😰😰

馬蜀君好似淘汱左
2.5公演佢夾硬加勁多高音位 仲要唱衰咗
魏辰真係今輪淘汱最遺憾嗰一個
有傳佢同安崎撞風格所以被壓票出局
當然 都關佢鏡頭太少 前期吸唔到好多fans事

laughed

陳品瑄正咩

佢勝負欲太強...

唔正。。。

一開始佢同渲出場嗰時 個個都話渲可愛 我就係咁望陳品瑄 眼大大 又甜又可愛

覺得馬好油膩（塊面）同埋好勝心好強

MAMA佢表現好好其實 完全focus佢 而唔係謝可寅

希望馬面走真心 由之前加速主題曲已經覺得佢好煩

其實而家top 9有邊個係真•vocal
咁唔係top 9又邊個係真•vocal呢
想投vocal 出道

好可愛喎

真vocal係咪指專vocal?

左卓 徐紫茵
依家係等睇三公邊個vocal爆到

喻言喻言
唔係top9 陳珏 張鈺 都係真vocal

0:56 有無人都見到喻言個表情
好似好sad
發生咩事??

小姐姐洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

佢好似成日都係咁表情
-
不過其實佢地困住左喺入面5個月都幾辛苦下

仲有許馨文

見到kiki想去lion個樣其實點解會幫佢揀非日常狂歡

又雙馬尾

Demo問題掛 個個都覺得非日常最好聽

我都覺麻麻地佢

咩叫小姐姐啫 佢究竟係細路定係姐姐同d人講小仙女樣on9

仲睇終國嘢?

非日常狂歡其實唔差，似韓國女團歌，係雙馬尾編舞有D意外

安崎後援會投非日常但最後入lion
到底佢真實有幾多死忠fans

安崎入lion仲好
唔洗搶曬非日常鏡頭
利申pick係非日常

除髮片果於我嚇親
其實戴唔戴都無分別

無馬尾

個嘴唔掂喎

邊間搞架？

真不過有啲人鍾意髮量多 見好多人話羨慕喻言啲頭髮

d牙...

創造營dance battle幾正咁 好期待聽晚8點

聽晚好忙

睇完講下值唔值得睇

十面埋伏a team 有毒，不停loop
Btw 菜卓宜係老鼠屎

劉些寧

不過好多分析話雖然佢vocal掂 eg易燃易爆炸都唱得好好 但係凸顯唔到真正實力 未有真正嘅舞台比佢show到自己vocal有幾掂 同得vocal上嘅認同

好想昕雪一齊出道呀

我都有睇呢對cp 佢地以前d影片超sweet 但依家好似避嫌咁 無乜interaction 而且之前昕個經紀人po嘢鬧雪

Btw有冇人係睇完鐘意埋蔡徐坤好温柔好正

鬧啲咩

魏辰佢同安崎battle個陣超正

d人話機會極大
應該九成九真

今次做得佢形象真係幾好
抵畀佢洗白

大陸雞 不了
仲睇支那show

btw今晚8:00有創造營

覺得佢太假反而

今晚好多野睇

青春有你有會員提早一個鐘有得睇
愛奇藝怕了

創諗住出到第一次公演開始先睇

戴萌....

7點11分 仲未出

嗰啲xx榜投票唔洗錢主要都係睇集資

其實係 好似河馬影業個幾個咁 公司有錢買奶卡一下由80幾名拉上50幾

青春有你2 第二次順位排名
1-9：虞書欣、劉雨昕、喻言、許佳琪、孔雪兒、謝可寅、趙小棠、金子涵、安崎
10-19 劉令姿、乃萬、王承渲、陸柯燃、上官喜愛、孫芮、曾可妮、戴燕妮、宋昕冉、徐紫茵
20-29 戴萌、許馨文、莫寒、許楊玉琢、張語格、林凡、蔡卓宜、張楚寒、張鈺、葛鑫怡
30-34 段藝璇、朱林雨、傅如喬、林小宅、陳珏

第三輪投票每次投得兩個人
本來pick安崎 shaking
但依家愈嚟愈鍾意雨昕 喻言...
兩票投邊個好

邊度睇直播？

無啦，大陸上頭唔比集資個榜關左
不過我估啲fans都有偷偷地自己集資

創造營成個迪士尼咁好靚

今日段小薇好靚
唔似2.5公個妝同髮型都成個癲婆咁

其實佢之前都冇做啲咩...
我本身對佢無咩，但今次覺得佢幾好，由性格到妝髮都幾好，特別對比之前隔離嘅tao...

雖然係有剪輯成分，但睇完今集覺得蔡徐坤份人比較真誠，有心做
第二場公演MAMA A組 表演完謝可寅喊個幕見到蔡徐坤眼濕濕咁

張語格

佢真係超級趕客
樣冇，實力冇，情商冇(sorry 如果有人鐘意佢...)

創造營劉些寧又幾勁...同埋姜晶羽 呢2個係會令我想翻睇既表演

Cls我係段小薇嘅話 一定變彎

劉雨昕果番說話同吸油紙好正

徐軫軫 36名
佢擔心渲自己一個 渲喺台上感言淨係讚佢d 俾人foul嘅隊友 近乎冇講過自己 ( 不過仆街愛奇藝cut咗 要去渲嗰到睇)

左卓vocal好勁，易燃易爆炸loop左好多次

諗緊一樣嘅嘢

佢地真係好frd 徐軫軫由公1就一直照顧渲

由oh boy一直撐渲 得佢幫渲講野 所以我投票都有投埋比佢

#許佳琪聽到排名哭了#上左熱搜第一

我都係因為咁有投埋佢 蘇杉杉話返原來渲同佢地間房d人熟都係因為軫軫成日都叫埋渲一齊

屌今集d感言好撚催淚

蘇杉杉係邊講咁多嘢出嚟

微博 不過我係睇人cap 出嚟

係幾好 但係佢幾粒幾粒字痴住講我聽得好辛苦

幹！就是幹！

想知佢講過野咩

天使劉雨昕

想知今次得兩票 你地會投邊兩個

河妹 35個位入面佔左8個位
咁樣好咩。。。

VIP 4票

想知點解佢哋叫河妹

個節目又無話同一間公司唔可以超過幾多人入 當年「樂華七子」都係入晒前35

SNH=塞納河

我覺得下次要限制下每間公司最多出幾多人
尤其好似河妹呢d出左道咁耐有晒fans基礎 基本上玩集資玩打投一定屌打好多岩岩出黎既真練習生
最後只會變成河妹遊戲

6蚊rmb好平姐 搭程車都無左 又可以多d票

基本上aqy一定有壓河妹票 如果真票9個位河妹最小入3 4個
根本aqy都係自己玩自己

已經壓左票啦，好坦白講本身101系選秀就係睇人氣，大陸個system就更加之睇人氣同fans課金能力(因為有奶卡投票) snh個班啲fans 真係揼咗好多錢入去，唔計kiki，都有幾個集資金額around 100萬，如果iqy唔壓票分分鐘10個河妹都入35，冇計個玩法就係咁，fans 捨得洗錢

只可以話iqy睇中snh 飯捨得洗錢，仲要特登簡班本身總選排名高嘅㴝(=fans 有錢)

Btw其實真素人練習生真係唔多，好多都參加過其他選秀同拍過劇

佢頭先有直播，好似仲唱左想見你

nineone嗰度勁催淚 上官喜愛好好人
今日劉老師依然好溫柔 直都俾佢拗到彎

乃萬 戴燕妮

真心 nineone話佢崩潰嗰陣勁心痛

上次前9影嘅cosmo，唔知有冇po過

河妹真係靠fans集資打投
間公司似唔諗住俾佢地喺青2出道
冇咩點放資源落去
我個人幾鍾意河妹 個個都各有特色
但睇呢啲節目都係希望見到啲素人練習生多啲

上官同劉雨昕都勁暧好適合做隊長

其實真素人練習生，唔講前35，淨講前9好似得金子涵一個係

最記得佢發脾氣丟紙落地走左去

劉雨欣做左c，好似5月3公演

昕

大陸呢啲節目我剩係睇過創1同青2
我覺得創1第2輪淘汱 好多out嘅都冇咩feel
甚至好似未見過咁
但青2呢輪淘汱真係好多個都好可惜
依加top35真係可以組到幾個團

冇錯喜愛姐可以成日煲心靈雞湯鼓勵大家 而劉老師就少說話多做事 一步一步喺你隔離教你

喜歡適合做團保母

勁中意佢呢個表演

徐藝洋原來係黃子韜旗下

個賽制改到唔想睇，同埋個濾鏡好唔掂，我見好多人話似talent show + 明日之子，唔好睇

不過創3熱度好似比唔上青你2，熱搜上極都上唔到好高，青你幾個熱搜都係top 10

我覺得幾好喎
起碼唔會好似青你呢幾期要skip住呢睇

我都想講個濾鏡好怪 睇得好辛苦

我覺得iqy只要佢正常剪接，其實算係咁，除咗幾個皇特別多捧，好多人都算有故事線(不論長短) ，好似主題曲同練習室個集，又好睇又識多左好多練習生，我都未試過認到咁多個練習生，起碼呢60個到叫到名，仲未計已經out咗嘅...

偶個時淨都係去到35先認到人，創1直頭過咗一半都淨係認到top

所以iqy唔該正常剪接啦，大家都係想睇練習生之間warm嘅嘢，唔好再惡剪啦

而且隔離台每次都要人battle, 好煩

仲有我個人好唔鐘意創公演時件衫都要癡名牌初舞台要就好正常，個後面次次公演都有就

創3個泰國妹勁cute不過唔識中文好輸蝕

可能我本身就好鐘意韓版，日版我都有睇，我真係唔太鐘意騰訊改晒個賽制，創1公演c都係fans投所以次次都係個幾個c，永遠淨係認得個幾個

大家覺得邊個最唔值前35
我先 林小宅 朱林雨 傅如喬

葛鑫怡都係

林小宅好似好多fans架，但佢真係好廢，同埋傅如喬首微微係大陸唱到街知巷聞入35都唔奇，佢唱歌係幾好聽嘅

朱林雨我都get唔到

但係傅如喬真係好豬林小宅係靠之前賣衫？
朱林雨我完全冇印象佢有咩舞台

一定係蔡卓宜

敖都ok但我覺得佢似雜技多過跳舞 同埋林君怡都ok
Dance battle仲有個俄羅斯人拉娜幾靚女

讓比佢做乜
條女想開始洗底，岩岩出左篇千字文上到熱搜第一
話P小松菜奈個樣上去造成誤會，心諗你自己偷人張相誤咩會姐
不過啲支那人又信架喎反正佢係我心目中印象都係好差

孫芮

讓咩part?

佢唔係道左歉啦咩？偷圖就一定唔岩架啦，但佢同小棠戀愛循環係真係俾iqy惡剪...
佢都已經好慘，俾人鬧到咁，其實佢地個個都知出面發生緊咩事，小棠今次發言都好明顯，渲都明顯冇晒笑容同信心，陳欣葳據聞好似抑鬱...掉轉睇虞書欣心理質素都幾好，俾人鬧到咁，仲要係俾人由2016年鬧到依家，佢都堅持做自己

其實佢哋由一月開始就住埋一齊，本身4月完，依家多左成個幾月，感情應該係咁多屆最深，我想睇佢哋互動多啲...

佢好似真係得個兩句rap...

Sor 無追po就問

公佈安崎排位嗰陣有人黑面

雨昕一直都好照顧段小薇
公2揀人嘅時候 剩低落嚟嘅人都唱一兩句比雨昕揀
得段小薇一個無唱 唔出聲坐係到
雨昕淨係問左一句「小薇有唱嗎」
段小薇擰一擰頭 雨昕都直接揀咗佢 段小薇即刻感動到喊
一定係覺得個排段小薇情緒太唔掂 所以揀佢去自己組睇住佢
雨昕真係又man又Sweet

覺得其實都係亂咁剪依個scene都唔知係咪公佈安崎排位嗰陣嚟

終於可以脫離一下世正嘅陰影

今集都好啲 將小棠攬住段小薇個幕播出嚟

講起魏辰....最近睇番PLAY我呸舞台嗰陣明明佢跳嗰part有人讚魏辰舞台精靈之類既野，之後個鏡頭即刻轉去安崎到，等啲觀眾以為係讚安崎

無剪啊，隔離喜愛姐仲話安崎幾時有模仿秀

如果冇剪，咁我諗佢哋真係心知肚明大家真實排名大約係邊，連莫寒都話預左自己走(上星期佢45)，點解安崎仲可以咁自信咁覺得自己人氣真係前9，仲要話自己跌左路人票唔係真係咁多呀？

利申我幾鐘意佢，但佢真實排名真係冇咁高，起碼一定低過kiki

Kiki跟本無可能第七有咩理由前幾個星期穩第二突然跌到落第七我敢講佢最少都有前三

黃子韜真係好撚黑人憎
好似咩都佢話晒事咁 明明鹿晗先係PD
仲有搵最強舞擔佢又係錯撚曬
趙粵上黎表演，話人哋唔係最強，係咪有病？
人地第一個表演 你後面睇都未睇就話人哋唔可以代表到最強舞擔？你係預先知道晒後面啲表演定點
利申唔係幫趙粵講野，佢隻舞同埋個造型都好唔掂

有個真瓜主話，暫時預測出道位有:虞，劉，喻，許，安，孔，金，劉令姿，葛鑫怡 WTF冇小棠同shaking
劉令姿今次上到10都誇，葛鑫怡？！人氣前20都冇，但次次都有故事線，完全捧唔起...呢兩個先真係皇....

Shaking 捧左咁耐，fans 都叫多，算捧起咗，小棠人氣都夠，佢間公司唔會拱手相讓個位俾人呀...

排名不分先後
依家擺到明iqy唔想佢c啦，當虞書欣係工具人，要熱度就推佢出去，因為佢泛人氣，知名度最高

不過到後期都係睇死忠投票啦，佢前期9pick兩次都斷層，正常2pick,1pick就死忠重要好多，佢啲fans 俾起雨昕啲fans真係好懶睇下佢路人票係咪係真係多到夠做啦

葛鑫怡間公司果然天空係愛奇藝旗下

前3無造馬應該係虞書欣劉雨昕許佳琪(排名不分先後)
喻言穩第4

佢係養成系idol不過iqy淨係剪佢搞笑啲片段㴝吸收視

佢話就話演員，但㴝青你之前冇人識佢，賽前預測冇人理過佢，點知青你開播前佢做女配套劇爆左，iqy死好命，冇啦啦有個近排最紅嘅人係個節目到

但iqy真係當佢工具人咁用，因為好多熱搜都只有佢上到熱1，琴日創VS青，晏晝節目都未播，已經推咗佢上熱搜，做先鋒有人話鵝桃之戰，殃及池虞有事虞書欣，冇事就廢C

PS我開頭真係好憎佢，點知越嚟越鐘意佢，其實前9我都好鐘意好花心

我知，屌間公司盲左？要捧都捧符啦，又靚又唱得又rap得
葛唱歌真係唔得，跳又唔得(play最差係佢)，黑歷史一大堆

P.s 大家都唔訓...

Nineone鏡頭越嚟越少
就黎唔睇了

Kiki一跌跌落7真係好傷，iqy對佢好啲啦，琴晚要熱度嘅時候就買個熱搜俾佢，又一個工具人

絲巴傳媒果班撚樣係咩事
咁多人入到 莫寒 張語格

劉雨昕 上官喜愛100分女人

許馨文 徐紫茵
兩個大vocal 要頂住

lol 有冇人覺得徐紫茵好似cotton條女

岩岩睇創，首主題曲真係唔係好得😂

發覺佢兩個顏值唔差

講節奏創3都幾快
第一集上就完咗dance同vocal最強競選

創係一個禮拜一集?
岩先跳住睇 一開波每隊派一個出去battle做乜
其他人等俾人carry?

逢六、日
今晚八點鐘仲有集
第一集係101個當中揀最強dance同vocal
限定每一隊只可以派一個去參加
最後好似vocal揀咗四個
dance揀咗三個
呢幾個最強嘅vocal/dance嗰隊
有得揀台下對手battle
今晚開始先團戰
如果輸咗就成隊坐板凳
贏嘅話就全隊坐上去
好似話唔想有人畀人carry
唔知有冇錯
我飛嚟睇

好似掉轉左
vocal三個
dance四個

Pd會唔會公佈喺到諗當年自己都唔係由頭笫1名到尾，點解你可以

其實張語格有少少造作，輕踩，fans唔好嬲

之前佢就俾人炒左

笑死我 明明好感人嘅畫面我笑左出來 諗起雨昕之前話怕人地覺得自己油膩 唔知係咪咁所以隨身帶吸油紙 暖得黎又fun

許佳琪我真係覺得佢dance 係實力強嘅 但係前4邊個唔係dance vocal rap都掂先（虞書欣人氣都係實力）第七名對佢黎講真係不過不失 不過2跌倒7係會sad嘅

sor 係之後

我覺得咪又係話會繼續果類掛
Btw 我係想講果炸SNH
許佳琪有第七都算係咁

我依家先知段小薇同趙小棠係無不和

睇左創2020 就咁睇剪得好過青2
希望涵渲姿呢3個可以出道啦

Kiki都有1A2B，全青你有無5個有咁既成績

其實唔計第一 你睇清楚d 頭四邊個唔係多A過佢 =_= 所以5 6 7呢個位咪啱啱好

雖然佢冇咩天份 不過真係睇到佢好努力

虞書欣既人氣係實力許佳琪既人氣又唔係實力

用雨昕做icon係到鬧人

創3班導師開場跳唱好似小丑自high咁，睇到一半頂唔順飛左，吸引唔到我追，出多幾集先一次過睇
青2第一集開場介紹班練習生已經好吸引，導師solo表演好精彩，lisa跳舞現場氣氛爆炸無限loop，青2個模式比較吸引我

佢哋一直都攬頭攬頸
當初揀小棠入戀愛循環
係因為段小薇以為可以將首歌改成型格風 點知唔改得

人氣係實力啊 所以佢嘅實力咪係7

比小棠圈粉了

段小薇呢個look好正

PD唔係一C到尾架咩？我印象中係

創3個trailer睇到一半已經頂唔順tao
而且個導師班底好唔吸引 雖然有一半都係大公司韓團出身 但唔知點解硬係覺得佢哋未夠班

我成日loop返反骨cosplay tao創1發火個條片

成日都唔明Tao嘅自信邊度嚟
一直都覺得佢好柒

ending轉身chok住指向班練習生大嗌請你們舉手
柒到唔敢形容，成日無喇喇好激動大嗌都唔知做乜鳩

青2個剪輯爛好多但係
一開頭focus導師仲多過練習生

Repo呢啲野，睇下算啦，我見有人話佢冇dance break喎明明同一場，都可以有完全相反嘅Repo

我覺得因為佢哋都係半路走佬，都冇証明過自己就返大陸，加上其實呢幾個實力真係麻麻，鹿同Vic好啲嘅
韓團，尤其多人團，總有幾個係湊數，Vic都叫做團入面嘅舞擔，另外3個係exo唱跳rap最頂尖都唔係佢哋，所以...

暫時比較一致嘅repo就係淺橘色好好聽

淨係睇樓上兩個repo都已經好唔一樣，一個覺得安崎C，一個覺得劉C ...
等星期四雖然應該都係播唔晒

最期待都係淺橘色

我反而覺得係敲敲
一聽試聽版已經覺得風格好izone feel
唔明點解無咩人揀

Btw敲敲組應該第3次公演之後就要全滅
D排名全部都靠後

因為係甜美風，青你2本身呢個style嘅練習生就唔多，好多仲想試其他曲風，所以冇人揀

不過repo好似話走左幾次音...所以都係降低期待值好啲

百萬修音師好耐無出過場

黑得段小薇最勁係趙小棠啲fans

大陸啲唯粉文化嚟

好憎個Tao扮曬好有料咁成日批評人

爭唔到C位爭主舞 下次會唔會爭埋主唱
喻言上一集同人爭餐死結果得17秒

反向慘音受害者係度

個到有邊個係冇努力 好唔鐘意佢話人地針對佢離婚 唔鐘意佢係因為佢無實力又永遠掛住個招牌式微笑

對比起林小宅蔡真係差左d
大家都係0基礎 但蔡成日都拉跨個舞台

感覺揀非日常好似中咗伏
最期待淺橘色孤島

段小薇自己唔岩在先
一公小棠自己話想去bad guy但係段格硬簡佢入戀愛循環

永遠慢人一拍 唔係要求佢跳得要有幾勁 人地唔跳得至少都唱得 佢係兩樣都唔得

你想邊個？

一早話蔡卓宜係老鼠屎，愈睇愈憎佢，點解仲有3輪

我以為有一次係陳立農c添

有一次大陸Lay C?

佢哋私底下傾掂數咪得

但係就因為咁得罪小棠fans 所以唔好怪晒fans唔岩佢都有錯

我睇豆瓣話安崎超話粉絲群本身唔係揀投lion 但aqy最後空降左佢落lion

其實佢地個陣企咁遠 點會聽到小棠想簡咩歌
Kiki都誤會咗曾可妮想入the eve啦

跟本佢就無死忠fans 三公現場個人票一定無前九

其實啲fans睇到嘅都只係剪攝過嘅片 中間發生咩事 段小薇揀完趙小棠之後又有無同佢本人解釋返 佢哋私底下關係如果 呢啲我哋真係唔會知我自己覺得段小薇目前最有問題嘅都應該係得偷圖當自己圖因為呢單嘢真係有晒證據

棒安崎棒到

Aqy係咪想做死佢

愛崎藝

咁佢冇得好似我地咁上帝視覺知邊個想去邊
成百條友唔知佢想去邊都唔係好出奇姐

破風同Bad Guy都算係類似風格
但戀愛循環同Bad Guy差好遠喎

你有冇睇架 咪講咗本身以為可以改風格
其實如果有得改 分分鐘正過其他組

但係選中佢嗰陣其他人都o晒嘴喎，其他人都覺得佢唔岩呢首歌得佢一個唔知？

原來最後佢先係皇
一開始以為係渲 但原來只不過同冰清玉潔一樣只係工具

佢真係想改風格就會好似上官喜愛咁全部選曬其他唔同style既人入組啦，但係戀愛循環其他成員陳昕葳、朱林雨完全係可愛風

咁個刻邊個會知段小薇想改曲風
其實之後都解釋返點解佢揀小棠啦
點解要扮睇唔到 繼續咬住人唔放

好慘渲咩都冇做過就比人黑得咁慘仲要依加冇乜鏡頭冇哂自信 佢有少少似一開頭既農農 比人捧再比人瘋狂搵野黑

吓咁親親組都唔係全部唔襯啦
喜愛揀就叫改風格 段小薇揀就係玩嘢？

喜愛係改自己風格 段小薇係想改首歌風格 都有啲分別嘅

講真 我真係唔信劉雨昕係直
咩小麥肌肉男 講出嚟好假
但我都照鐘意佢

林凡長毛都幾QQ

隻眼好大

佢仲揀多左個唔係可愛風嘅
棠都有講其實佢都估到小微揀佢係想變風格，話佢有諗法
呢段係vip,係iqy 仆街惡剪

呢個唔排除係fans唔夠路人粉㴝，唔係個個睇節目嘅都去睇後援會嘅，可以有路人睇完去投覺得適合嘅，安崎係節目到嘅style就係lion個種

偶個時小鬼同卜凡都係fans投唔過路人粉

亦有小道消息話5首歌第一都係虞書欣添如果係真嘅，咁真係好多路人節目粉投...

我認同安崎係皇，節目入面佢都越嚟越唔討喜，但都唔可以忽略個可能性

我覺得我好撚慘

冇事架我會繼續pick你希望你快啲有返初舞台個種自信

非日常係編舞出事又孖辮jm9
之前啲fans 期望係blackpink 個種girl crush，點知...你見個個練習生都唔想去就知，浪費晒班top同首歌

估唔到好多repo都話虞書欣唱得最好，仲有個個都話小棠妝髮好醜樣

pd好似得一次唔係c因為比農爭贏咗
我印象係咁

最新一期創造營TAO又發癲

啱啱想講，睇左少少，我真係頂唔順個tao...jm9，俾我嘅感覺係好冇家教同好唔專重人

對比下，蔡PD直頭係天使，可能係自己經歷過，又俾到建議又鼓勵到班練習生。蘇杉杉直播話PD俾幾個一路練習嘅F班上台跳主題曲，有問有冇人係佢漏咗睇唔到，杉杉係，但佢覺得自己跳得唔好冇舉手，孫美楠幫佢講，PD即刻去Check 返playback，跟著叫佢上台

雖然杉杉走咗 但愈嚟愈鍾意佢
傻下傻下真係好得意

佢可能係照劇本做啫
如果唔係呢集其實幾冇爆點

佢真係冇哂笑容咁
而家連同佢最friend嗰幾個都走埋

其實創3節奏真係幾快
冇咩水分
不過啲囡囡真係唔夠勁
集中晒一個半個
暫時劉些寧玩晒

創比腰瘦 同青比未定義
就睇得出兩者分別係邊
仲鼓吹緊排骨 女人要瘦好低級

硬係覺創啲女過份做作，心唸做乜9

其實tao講得岩，又驚又冇信心又喊黎做乜尻

係唔係想學虞書欣
不過虞係真做作，佢地係扮出嚟

青2正啲😂😂😂

我反而受唔落創班女，不過有幾個唱歌幾好聽
仲有劉雨昕真係兩個節目最似C位嘅一個

創啲囡好難認 同好似冇青嗰啲咁討好

不過tao成日喝狗咁喝真係好L老尷

Agree ar真係記唔到佢哋嘅名

創返左去幾十年前咁，明明創1王菊都有講過不定義女團
青你2直頭講明主題係X，應該特登揀好多比較唔適合女團嘅練習生㴝，我仲好記得喜愛係親親解釋佢揀人嘅標準，呢啲就真係X，好正能量feel，立意上iqy贏晒

揀舞擔嗰part 好似鬥軟骨功勁咁
利申 冇好認真睇

我覺得似耍雜技多啲，唔知係到做乜，其實青你2幾個舞台都無啦啦打前手翻個啲我都覺得好唔match，係小棠個側空翻叫match啲

不過我認同創想搞典型女團，一簽簽4年，似想認真搞

豬隊友 次次有佢嘅表演都唱衰晒

創造營既標準係咩其實
五毒組唔唱歌都拎到成團位？
林君怡嗰兩組實力差唔多就要battle，劉些寧嗰組就唔洗，仲要全部降級？
最後一組希林娜依高唔揀，揀個創作歌手，話要原創，呢個時候又唔洗睇歌舞？
仲有TAO真係好趕客人地節目組又無話選手一定要battle，一係你就好似青你咁安排定先，都唔知佢嬲乜

其實話佢節奏快係根冇睇曬咁多個人係咩實力

佢執到啦TAO咁中意佢

今集創造營好失望，琴日神仙打架今日團體賽勁亂
同埋班老師都唔掂，毛不易加埋個狂燥症患者真係唔得

佢人設係咁
冇得搞

毛不易真係唔知做乜鳩
又唔係出名
又唔係評到啲咩出嚟
又唔識做效果
冇存在價值

已經唔係101系選秀，改到個賽制不倫不類

TAO其實係咪無乜讀過書佢啲形容詞永遠係得好、心動
仲有評sally嗰陣，佢話因為佢岩岩出來battle的時候已經知佢實力，所以佢係特別重要，所以有佢會令團隊和諧啲，如果講核心佢係個核心？？其實有無人明佢講咩完全唔岩邏輯，咩叫個人實力好就會和諧

其實我有諗過一個高妹團(青你好多都好高)跟着行sexy, girl crush 甚至古風路線

不過有安崎同雨昕，我都係慢慢dream 啦....

我唔係唔鐘意佢地，但不能否認雨昕會限制咗個團嘅風格

其實林凡都試左可愛風，陸柯燃今次行性感風，雨昕得唔得呢？雖然我幻想唔到

因為佢係wjjw，火少間公司，亦係創3成團之後間公司，所以佢係到

佢應該好未讀完書就做練習生？啲人話佢似㴝選妃

其實呢幾個都冇係舞台表演幾年啦，都係演戲多，㴝做導師做咩呢？

唔比唔知青你啲導師有幾好不過我都係覺得jony j唔識教，上集汪蘇龍就真係㴝教唱歌啦

咁我寧願搵楊超越上黎做導師好過
兩個都係垃圾 我寧願搵個搞笑啲嘅個show會好睇啲

渲最fd嘅tpg 河馬嗰堆同埋杉杉都走曬

2.5公演 r&b all night
明明有喻言但都睇到我好尷尬

佢真係好撚正

真 我當其他人表演有a
佢係s級嘅存在。。。。
真係好勁

你想像下唔紮胸 佢popping嗰陣胸會點

練習室
btw咩係雲錄制

即係live

有乜唔啱，個賽制就係高位有得揀人，被揀的無得反駁，都埋憑指人哋知你想揀乜咩，識讀心？

睇完大家吐槽tao更加堅定咗我唔洗睇創3

其實安崎係唔差 但係aqy做到咁真係好肉酸 開始有d反感

真 我一開始幾鐘意佢 但係aqy做得太出面

趙小棠最慘

趙小棠啲髮型好似成日出事

🍬姐對網絲咩事

中間5個都正常既

原來莫寒以前個樣係咁

吓？？？

而家整容失敗？？
以前勁似日本妹

以前好睇好多

弱弱1問邊度有得咁快睇

露腰好正

謝謝禮 自膠

啲人話係整容加食抗抑鬱藥搞到咁

Oh有紋身既

應該係乃萬？我想問佢地唔係係個度住咩 點解佢地成日下班

完全可以唔洗整容

正好多...

大家不如講下自己成日loop嘅公演舞台
我先 melody完全中咗毒 但李依辰同91嗰段真係好好聽
第二應該係喻言嘅十面埋伏

喻言俾人爆之前係網上用啲都幾難聽嘅字句侮辱國家領導人...

係真嘅話，佢玩完...分分鐘個節目都有影響

呢個應該Nineone黎
認得佢隻手d紋身

我見微博d留言已經比人刪晒

呢家連個post都無埋

唉。。。本身以為佢都係紋下身，鐘意開party個啲
點知佢啲用詞真係...仲有種族歧視...
搞大左，如果佢出道，成團唔使要

大陸真係麻l煩

五毒組同小棠初舞台solo撞歌
睇返真係冇對比冇傷害
人間仙鶴完美屌打雜耍舞擔

難得清醒嘅大陸人

Pick得過

This?

好多人話要脫粉 估計已涼

又係國家面前冇偶像論

屌 睇內容其實都係搞下笑遮
大陸人玻璃心到

其實都get到佢只係想開下黃腔搞下笑

呢個幾好笑

不過呢個又真係有啲過咗火。。。

Melody +1
仲有易燃易爆炸 同埋十面埋伏練習室a組
呢三個都係可以瘋狂loop

屌垃圾節目

無言論自由既國家

可能加美冇咩熱度 選手之間嘅競爭冇101系咁勁

其實邊到都一樣
D明星撐共撐警你都罷睇啦
以中國人立場 佢拎領導人黎玩比人杯都正常

佢仲有幾篇講d野仲爛口過d公園阿伯 仲要侮辱藍可兒 根住d人話唔怪得青2入面喻言一個廣告都冇

點會邊到都一樣？ 美國大把明星屌鳩侵侵又唔見佢地比人杯 你香港話就話杯葛但個情況都唔會係一面倒（黃藍） 中國係直頭冇人敢係公眾平台出聲談論政治 一講基本上十成十比人封殺 我認為中國係打壓言論自由方面近幾年已經做到極致 共產黨痾舊屎d人都會話香既 你講真話話係臭d人仲要屌你唔愛國

想像下佢平時個樣講呢啲嘢

2極化就係咁架啦
一去到某樣野民眾係一致性認同既話 你去challenge佢比人屌好正常
就好似菠蘿加落pizza到咁 我地睇覺得好正常無咩野
但意大利人見到你加佢一定會瘋狂屌7你 因為你challenge 一樣佢地普遍認同既野一樣

利申 我無話共產黨係岩
我只係討論2極化

Melody依首歌狂loop loop到我都識rap成首

領導人個個我理得佢，係大陸先咁l煩，但我最shock係真係好爛口佢個時14/5歲....
其實佢有好多黑歷史被人講過，今次呢啲係新嘅，諗返轉頭，我諗本身個啲已經令到佢一個廣告都冇，同冇得拍加點戲

後援會話假嘅，但邊個會2012年嘅時候得特登玩佢？仲有個網係實名制，依家個acc冇埋...
點解唔一早del，公司冇用
依家似想冷處理，但認真如果佢唔退賽/出道，一定係咁俾對家攞呢樣野黎講，如果隔離騰訊有心玩iqy，送佢上熱搜，咁就冇啦....

呢家爭緊出道位 其他爭緊入9既fans都想整走佢

以家等睇星期四愛奇藝lion組比幾多鏡頭佢就知保唔保佢出道 如果出唔到道直接演藝生涯完結都幾撚慘 辛苦左咁多年前期冇比鏡頭你都爆到上前3爭c位最尾竟然比人用黑歷史收皮

好似證實咗係真，支持寶實名入左佢acc...

其實佢嘅對家唔係其他練習生fans，係騰訊。依家佢令其他練習生fans好驚，因為佢出道，分分鐘玩死個團，冇得上節目冇代言....

今次真係「易燃易爆炸」

唔想佢死，希望過到骨

我都唔想佢玩完，但呢篇文出完冇耐，已經有人用支付寶(實名制)証實左係佢，雖然我唔知有咩關係

佢依家過到骨就等於埋左個炸彈係個節目同個團到唉...

過唔到啦 d乜鳩野qq 貼吧都比人搵晒出黎 以家只係睇愛奇藝保唔保佢

唉好唔抵 瘋狂幫佢投票 入到第三名 以為穩出道啦 點知又比黑歷史搞到好危險...

依家似想保佢，係咁刪貼，睇下星期四個集有冇佢就知...

棠姐1vs5 贏左
仲要棠係青你2係咁俾人話唔配，um...佢嘅行為令大家忽略咗佢跳舞

屌講真，後生女講粗口有幾奇

D大陸人話要舊同學先爆到，因為要互add對方先睇到

對支那人來講 個重點唔係講粗口而係對領導人不敬？如果公司同粉絲夠落力最後未必有事既
如果有睇偶練 決賽前林彥俊比人爆比歌詞抄襲咪照入到npc 不過大陸人不嬲都無咩版權意識 果時個節目都係抄返來

岩啊依家爆仲可以令D FANS更死忠

On99

因為對領導人不敬會導致成個團冇得上電視/好多大型表演 所以d人先想佢退 同埋佢d粗口唔係剩係普通屌一兩句個d 係真係好難聽 屌晒人祖宗十八代個隻 仲要話以為藍可兒係比人輪姦死

其實係咪愛奇藝一早知喻言啲野？
成日見啲FANS嘈唔比佢拍Armani Kiehls廣告

?

社會姐即係有支那黑幫大家姐feel咁解我都係睇中國有嘻哈學「社會」依兩個字點解

認同，依家個問題係保佢，分分鐘大家一齊玩完

至於粗口，可能我嘅問題，我真係唔係好接受到，真係好難聽

真
斷估都係平時同班妹妹玩得太放轉唔返個mode
連淘汰左嗰啲妹妹出左廠之後開直播都話觀眾對小棠誤解太深
不過冇諗過sm前總監會拍片點名佢係黑馬

Iqy真係好賤，又推虞書欣上熱搜擋槍，好仆街

會唔會係廁所講仆街然後打冷震？

紋身=黑幫大陸人思想真係民初咁保守

你有冇睇過啲圖？佢真係講得好難聽，佢個時14歲。。。
起碼我14歲唔會講得出佢講個啲粗口

咁多年前嘅事就無謂追擊啦...
14歲𡃁妹唔經大腦講錯嘢有幾出奇

求圖OR LINK

喻言以前=香港以前啲mk妹

唔知有無連食2支煙壞過凱婷

今晚蔡PD帶住60個練習生上左個唔知咩節目，喻言零鏡頭...

我的秘密 我都成日loop
第一次聽覺得徐紫茵編和唱幾有料

好似好正常

好似係玩全場1票
應該唔少人會0票 陰公

咁係最尾一齊投定點 一組完咗投一次 最尾嗰組咪好蝕抵

最高票係lion 劉雨昕

五組35人，只可以投一票，每人最少應該有5票，因為每個後援會有5票，另外雨昕fans係最多人有雲公演門票，所以其實唔使比都知邊個第一

下 都成7年前 點解可以咁變態拎返出黎講

喻言呀

首英文歌好難聽
啲大陸人英文咬字好差

其喻言都算係咁 有班死忠fans撐住
咩何美延 黃一鳴 申冰嗰啲 一俾人黑就黑到永不超身咁

好多都已經俾人del晒，我晏晝見到，冇cap底，試下再揾揾

好似係有人用佢發表個堆言論個網到揾到嘅資料(電話？定acc no.)去支付寶到登入，要用名登入，用喻言個名入到去其實我都唔係好睇得明

其實呢單野發生係其他地方，根本乜事都冇，頂多話佢人品麻麻，可惜...

好多已經被del，我淨係揾到少少

第一眼觀感真係唔好，可能係我問題啦

不過話佢依家已經成熟咗，我覺得冇問題，只係覺得有啲可惜同shock，同埋希望唔好影響其他人

豆瓣呢到有 大多圖我唔放出黎
想睇自己入去睇佢點比人知真係佢

支那

睇一次見造謠毀人名聲既可怕, 傳到黎連登都有人跟風向黑

喻言講胡主席黃色笑話果個係好早期大陸傳果啲gag, 我自己當年都睇過
老實講中共未係習近平上台之前真係仲有好多呢啲笑話, 放返依家比人借勢話牽涉政治想做低佢
藍可兒單野唔清楚, 但記得舊登神探都有諗過係咪關紅底人事, 唔記得係咪李雙江

講粗口果啲我覺得真, 無得洗, 但喻言早前花背都紋爛口有幾出奇
重點係我睇返加油美少女同佢啲朋友出黎幫佢護航, 佢人品應該真係無問題, 如果真係mk妹今日熱度咁高一早有人出黎踩啦, 洗乜踩足成日都係果啲人人網cap圖

咁樣挖人十年前青春期講啲人, 又唔係佢依家用小號講呢啲人, 咁樣要迫依家呢個喻言退賽真係好恐怖
即係講過一句就永遠唔比機會人改過自身?

依家仲發酵到微訊QQ都block敏感詞語, 證明喻言公司應該真係紅底同撐緊佢
呢啲垃圾飯圈文化搞到自己被收窄自由, 真係好on9

P.S. 呢個時勢大風向喻言一定係被人插, 上位圈唔想佢爭C, 中位圈要佢讓返個top3, 卡位果班想佢讓返個出道位
睇左輪douban, 啲人都唔係針對件事岩唔岩, 剩係想佢退賽就知

大陸啲fans真係好劣質 剩係諗住點樣做低對家個偶像
之前渲又係 入左前9 即刻好多黑料爆出黎
話之前拍啲性感下流熱舞
Tpg 其中一條女採訪定唔知咩講咗句台灣係一個國家 就連座式攻擊埋渲 話台灣嘅偶像唔追得
搞到渲依加冇曬路人粉咁濟 出道應該都幾難

渲都性感到？

都唔知係咪騰訊爆喻言單野🌚見創造營唔收得想整死出道班人

得個一年限定團 出唔出都罷 9%一手咁好既牌都搞到咁 唔好旨意愛奇藝會認真搞團體 佢地剩係注重節目收視 節目完左就唔會理 反正渲咁後生又有人氣大不了下年再參加其他選秀節目 再唔係叫包貝爾簽埋佢去河馬

出咗道最多係搞團綜
不過其實河馬唔係拍戲架咩
雖然渲喺青2都真係同河馬班女最friend

係拍戲 以家吳宣儀 孟美歧 楊超越 程瀟個d 全部都去晒拍戲啦

屌 好擔心喻言
十幾歲個個都會上網鬧交講粗口㗎啦
佢不嬲都唔係賣清純可愛 睇完都對佢無改觀
見到佢咁爛口覺得仲正
除咗藍可兒個段過咗火 但都係細路女唔識世界姐
連登嘅大家唔好比支那人帶風向呀

都係 snh48最紅嗰啲都去曬拍戲

我覺得喻言係抗壓能力高嘅人
所以唔太擔心
我而家都仲對佢保持有好感

講真 係度睇到香港人同大陸人嘅唔同 呢度大家都覺得 唔係下嘛好少事姐 邊個無經歷過呢d mk moment 大陸：過去的她也是她 在國家面前無偶像 要脫粉了

⼁⼀上網睇到既圖 講緊如果tao去青你2會點 笑到我

我個人覺得唔多唔少係因為大陸個面好多fans都係十幾歲靚仔靚妹黎 佢地話入個d粉絲群既大部份都係05 06年出生 講真個句大學生同返工既人邊有咁多時間搞呢d無謂野 放完工返屋企都攰到hi咁

好正仲有冇其他

痴撚線，真係估唔到連登仲有咁多港豬係到睇支那節目

又冇俾錢又唔係計收視有咩問題

笑死仲有趙小棠冷漠高級臉

仲有黃一鳴問tao對佢既rap有咩睇法

我係勝訊就出道個晚先爆，加買個熱搜俾佢

仲有一張

所以咪話係其他地方發生，根本乜事都冇係大陸咁Q煩
不過其實依家好多fans 支持佢，係其他人唔ok，同埋驚影響其他練習生
因為之前101集資得太誇張，所有選秀出身嘅被禁上節目禁左大半年，所以有其他fans驚

依家係Weibo, WeChat, QQ已經係禁詞，唔知係保佢，定係已經被封殺

有人剪左片，好好笑

我啱啱都見到

屌

有冇link

涵訓教果到我笑到停唔到

大陸果邊係想拉佢落黎等自己偶像出道啫

你係咪當我流㗎

宜家頭九個
書欣 趙小塘 換渲同令姿 咁就完美了

劉老師

平時走開QQ路線 最多都係初評級試過girl crush

其實渲係rap担當

許佳琪

許佳琪加油呀

上網特登搵下渲以前跳舞d片 性感型格都carry到

其實我唔知單嘢係大陸嘅角度有幾嚴重，有人話炸廣場，超話呢啲係公司保，但連wechat都變禁詞公司做唔到，有啲話上面已經出手....小道話本身傾好咗嘅代言(5個本身覺得一定出到道嘅練習生)已經冇左，有個好出名嘅電視台工作人員亦都有發微博話呢啲好敏感，處理得唔好，唔使諗上電視。

唉，希望冇事，9個出道位，我覺得佢真係值一個位置

佢間公司係退休軍人開嘅，應該真係有背景

聽日喻言有直播 依家d粉絲開始傾緊點樣打退d黑佢嘅彈幕

雨琦頂多可愛風姐邊度靚

Ching識啲野

原來佢有長髮過

短髮正啲 佢carry得好好

依兩個最中意

大陸人不嬲玻璃心
都成7年前嘅事 佢嗰陣仲細
正如用佢七年前嘅實力去參加青2 都未必留得耐啦
我自己無留意開大陸野 真係第一次見識到小事都俾人搞到咁大
感覺嚟緊嗰幾集喻言應該唔會有鏡頭

我係齋睇由頭到尾一票都冇投過
最多都係fol咗劉雨昕個ig小站

其實話生日對到都只係對中咗個雙子座？
講真大陸咁多人有好多人叫喻言都唔出奇姐

喻言下期有青春加點戲
書欣同棠又喺到

應該係保佢，尋晚weibo有個勸佢退賽嘅熱評俾人del咗，當事人嘅ac都即晚俾人炸埋
下世投胎唔好做終蝈人啦親

啲衫其實都唔錯呀

Lion 右上係陳珏？

.

Lion套衫有啲似play果套

香港01有報喻言單野

除左講粗口，仲有其他
好正

大家點睇

壁壁係邊個r曬頭

雪茄之前澄清左係工作照黎

之前係咪有個消息話想棒葛鑫怡出道？幅圖細到咁都幾慘

14歲同而家無分別

頭10幾分鐘已經好感動

Lion 最後得安崎同雨昕有近鏡
高潮位Center 又比契女

莫寒宋昕冉好慘

我想問邊度有得睇0507

vip先睇得？

Vip 7:00睇得，冇vip 8:00先可以睇

係唔係我期望太高。。。
3首都麻麻，不奉陪demo好聽好多喎
Lion一言難盡...不過安崎係台到真係好sharp

邊道 係咪要用愛奇藝台灣

愛奇藝apps

依集真係睇到啲虛偽位

三公比較好嘅係終於有啲live 感，冇修得咁勁。。。
Btw 敲敲個background毁左個手舞台，幼稚園background
Btw蔡卓宜廢但真係好靚女

可能對lion期待太高，睇完真係覺得麻麻

Lion 修音修到

連名都錯埋

票走尷尬囉

起碼都聽到啲噴咪聲，之前修到好似放錄音咁。。。

但其實係佢哋唱得難聽，定本身首歌難聽demo我覺得5首都好聽...其實敲敲都唱得ok，可能有傅如喬係到

我都係期待下淺橘色，3大vocal 加張總

非日常組啲人真係好識安慰人

全集最好睇係黑人牙膏個廣告

Agree

Btw 安崎個20秒solo係假嘅...就算播出鏡頭同雲公演唔一樣，都冇可能唔見咗段solo，所以話repo都係睇吓好啦

莫寒喊到

d歌全部都係demo好聽 但正式版麻麻

今集莫寒同7+7個到～

佢地唱chorus lion隻字個讀音冇demo咁好聽 同埋demo把聲好聽啲清啲

鏡頭。。。

3首都好一般唔知關唔關冇觀眾尖叫既原故 三輪裏面都係一公最好睇

覺得不奉陪幾正喎唔係咁差姐
Lion就真係一言難盡...

宋昕冉好似預硬自己一定會走咁 默默流眼淚個到真係莫寒走出房門坐低喊個到又係好感人

非日常直拍YouTube 已經up左幾個
...唔好聽...衫好醜樣
虞書欣最好聽，金子涵都幾好，小棠你唔好再唱歌啦好冇，好難聽。。。

少棠把握聲真係

仲要係書欣後面。。。勁大對比小棠上次想見你rap咪幾好，唔好唱歌啦

孔雪兒跳舞係幾好睇

孔雪兒都好難聽

戴燕妮神預言😂😂

但佢句想做什麼做什麼好洗腦

YouTube 嘅直拍已經delete 左，應該係放錯左

非日常狂歡幾好喎
係大陸人鍾意嗰隻抖音歌 應該好啱做嗰啲challenge

不奉陪算係咁...劉令姿真係好有model feel，許楊依個造型幾好，張語格瘦得驚人，較有印象暫時係依個舞台

三個都估中哂宋昕冉又去左淺橘色可以同戴燕妮組cp

睇第一個直拍，心諗首歌都幾難聽
睇多幾個，已經被洗腦

佢唔係mk咁簡單wo，直頭黑底

喻言鏡頭最多，雨昕c都唔似c屌

又做工具人

次次攞黎做就標題有份，鏡頭勁少

如果最終佢唔出到道，監掣真係等收刀片

許楊
整體都幾好 不過都係未get到陸柯燃 唱歌把聲好虛

agree

睇睇下似做雞多d
14歲就同條仔扑野，又擺埋d 好似小姐既pose

敲敲 張楚寒唱得唔錯 把聲同demo差唔多

都幾型嘅，但唱歌真係唔得

同樣期待淺橘色
徐紫茵

串錯字?

我都覺似雞....宜家面對唔到佢

唔係好接受到佢俾男仔渣胸個張

覺得呢張真係over左 其他都接受到

渣波個張唔係party
個張真係over 左。。。

上埋香港01，好多圖
其實search 就一定揾到

有冇圖

敲敲好似係一個韓國人作嘅
其實都幾好聽 好有韓團feel
Bunny算係今集3個舞台入邊比較亮眼

好想佢出道，全能ace
但係個人練習生出道機會可以話係0咁濟

佢同d fd影個張一言難盡

剪到勁碎 完全失望
本來對安崎都ok
而家剪到搶咗C位咁 好撚柒煩
喻言（舞台）啲鏡頭又9唔搭8咁
明明係雨昕C 屌你老母 下下企後排做安崎伴舞

mola 呢家27位連決賽圈都入唔到
睇得一日得一日

陳珏鐵粉

受咗咩刺激
雖然佢份人慢慢變得冇咁尷尬

次次啲舞台都剪得勁碎
鏡頭又九唔搭八 唔知影緊乜
再加埋啲垃圾effect
真係好睇都變唔好睇

你地睇初剪版?
我岩岩先睇正片好似己經重新edit左, 今次剪得ok喎仲有啲kpop鏡頭feel

佢個vibe

佢另外有個純享版 冇咁多effect
不過真係分唔到邊個先係c

巴打我都係！

點解佢背景咁勁全部人都保佢
但個底花成咁

Btw合作舞台好多人揀蔡徐坤
想知ella同Lisa嚟唔嚟到

鑲邊C

蔡徐坤咁多fans 同佢同台自動有話題 表演個日坐底一個熱搜

btw 渲去左jony j 個組 希望今次爆到出黎啦 rap組加埋jony j 得五條友

點解你地咁快知

交比我

依家留低嘅人全部都好鍾意
好掛住七穗
慢慢對佢哋越深印象
每個人都有每個人嘅特點
希望愛奇藝可以俾多少少鏡頭唔同嘅妹妹

欣欣子

想問係邊度有得睇？

點解我search極都冇嘅

應該del 咗 因為comment啲人都叫個fanpage快啲del

好想睇佢哋

有人爆料 佢個組有乃萬 林凡 渲 仲有個唔記得左 shaking冇揀jony j

有爆料話下期排名唔知真唔真

我睇左

首歌勁洗腦... ohlalala...想做什麼做什麼~~

好想睇呀。。。

不奉陪同敲敲個剪接都ok，唔太亂，lion 就...
我覺得iqy係好心做壞事，越重視嘅舞台(呢幾集都明顯見到想棒Lion)，就越亂，亂咁切鏡頭，又加effect

之前嘅Mama 同十面埋伏直頭MV咁